黑獄斷腸歌2又幾好睇

睇住班監躉圍毆警犬就爽
食人鯧仲簡直係現今黑警寫照
Ending兒戲咗啲 不過佢地夠勇武

冇撚嘢呀
冇人睇過？

鐘意睇一
同我打 當狗咁打

細妹比人姦殺果套？

maymay? 後尾倒奶好正

冇錯

“唔洗你幫 我自己識除“